CX9 開到5X萬有冇人會買

係你個skyactiv 引擎好勁，但用50幾萬買架萬事得，個心理關口大到......

cx5 過30萬吸引力都大減啦
cx9 根本就趕客

雖然近年mazda d車真係好正，但未去到呢口價

佢行緊以前 BMW, Lexus 條路，升級品牌，但要時間等市場接受

如果係Rx就會諗諗既

不如重推Eunos呢個子品牌

本來以為入CX-8

不如重推Autozam呢個子品牌

Eunos黑歷史黎

柴only, 點入

50頭or 尾？

好似56

549K
2.5L turbo skyactiv
Spec 係 I plus version

上到五十幾真係太多選擇

岩呀，50尾有rx都狗衝啦

sales 話11月加多2萬, 57

唔吸引 內裝又無咩特別

但太貴 買cx 5 13年 13,4 萬 都抵玩

不如整部RX200T 玩好過
要車人不如買佛

諗得買CX9 即係有坐7人需要，咁就唔洗講RX CX5呢類啦
其實又唔明點解Lexus 唔出7座SUV, 呢個market 除左CX9, 基本上得歐洲車/Tesla 揀

就快有RX 5+2版本 請耐心等等

同級有架QX60
但香港冇入亦因為咁而少人講

BTW 如果香港有Honda Pilot就好喇🤤

不過RX 的話可能要60~70萬，其實一早買落的Model X 都幾抵

仲有部Kia Sorrento 可以諗

Lexus有出呀，LX750
不過香港無行貨，水貨新車過百萬

可能講得唔好，我意思香港行貨

但Sorento又未去到5米級別

揸緊 cx-5
都想試下 CX9
澳洲呢邊平好多

日產X-Trail好似係7人？

X Trail 擺 V city 坐過

最後排比狗坐
0 leg room

跌撞擊測試都係唔掂

撻句野又唔俾proof有幾convincing

如果想睇撞擊測試可以Google IIHS,就咁睇Mazda九成model都係最高分,原來咁係唔掂,受教

你有無睇過架

人地最高分 拎埋 Top Safety Plus

CR-V都係35萬喳

果然係mk, 無改錯名

冇得比，由內到外兩個級數，Mazda 已經衝緊歐洲車級數，H 車始終又薄又輕，

但 Mazda 個品牌賣50個...... 真係要慢慢黎等市場接受

而家撞擊測試最勁係Mazda同Subaru囉好冇？

Mazda 6 IIHS拎TSP+
Subaru XV仲要係JNCAP歷來最高分

柒到呢⋯⋯

條友真係唔識嫁喎

cx9 個底盤太高.. 感覺上下好窄咁

我明suv 係要高身d, 但個比例真係窄左d, 台灣仔都有屌

你指Headroom？

加多少少xc90好過

加囉，唔加都無人吼喇on9

xc90 車展價都800k喎，加多少少

549k真係晒鳩氣 買柴sorento仲好
平廿個 配備仲齊過你 尾排一樣迫但架車短d

cx9 賣到55萬不如真係69萬買部xc90

80萬會唔會top model?

Cx8係咪冇望入香港

陳列室睇過 係幾正
不過窮L買唔起